如果我地今日唔幫屯元天既手足 咁第日邊個可以幫我地？

成班懦夫比人踩到上心口都仲可以忍？

First they came for the socialists, and I did not speak out—
Because I was not a socialist.
Then they came for the trade unionists, and I did not speak out—
Because I was not a trade unionist.
Then they came for the Jews, and I did not speak out—
Because I was not a Jew.
Then they came for me—and there was no one left to speak for me.

返緊屋企比人圍毆都唔幫返d手足出返啖氣 依次抗爭活動仲點行落去

727，入元朗！